第一次落ba 有咩要注意

記得敲個鐘

點解

敲完鐘好似會有好好人祝福你

認真呢